"De brief arriveerde op 10 maart 1883.
Zijn dood was zeven weken later, in de nacht van 2 mei. "
"Dank je.
Bidt doorgaan. "
"Toen mijn vader het landgoed Horsham overnam, hij, bij mij verzoek, maakte een zorgvuldig onderzoek van de zolder, die was geweest altijd opgesloten.
